我地都要做反對廿三條簽名

唔能夠得單邊民意，混淆視聽呃人

支持

要做做狠d
反極權入侵法
支持民主自由法

如果可以有美國嗰種代理人法幾好
不過只會俾港共惡意曲解

推

推，我地都要出聲

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手